［胸x計］游學修份人都幾縮沙

擺明知人地幫你 但一直都扮晒唔知情 到最後一刻都話自己無望😑